\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{Weekly}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{27. März 2019}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
  contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Jonas Kling hat das StandUp geleitet.

% Agenda
\section{Weekly Plakat}
Terry: Auf das Plakat soll:
\begin{itemize}
\item Wo findet Weekly statt?
\item Wann findet Weekly statt?
\item Info was Weekly ist
\end{itemize}

\section{Weekly Verlegung}
Dienstags $13^{\underline{20}}$ Uhr

\section{Links auf fein-aalen.de}
Link zu den Protokollen (Weekly) kann auf fein-aalen.de

\section{Merch}
Auf spreadshirt neue T-Shirts und Hoodies bestellen. Wunschliste soll bereit gestellt werden. Freiwillige Person wird gesucht.

\section{Artikel 13 Hate}
Geht bitte wählen!

\section{Spieleabend}
Am 28.03.2019 um $19^{\underline{00}}$ Uhr in der Mozart-Straße 31. \newline
Ihr könnt gerne auch Spiele mitbringen.

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 03.04.2019 um $13^{\underline{20}}$ Uhr im G2 0.37.

\end{document}